手會鬆燈會滅有限期

保重了

咩事？🤔

盡咗力挽回唔到

咩事分開？

起我底 第一個po有講